吉野家做咗會員有分應該食盡佢，免費野唔食係益咗吉野家

用咗5分換咗杯紅豆冰，原理同美心一樣，啲分會過期，你唔食就白白益咗吉野家

講事實做咩負皮

杯紅豆冰要買餐先換到？

有積分咪可以直接換 唔洗買野

一杯紅豆冰飲全日

屌 有次換凍撚茶 佢要我買野先俾換

去過第二間換

推
但一次要食十幾隻唐心蛋

做會員等於將自己所登記資料送比佢用架
免費?
你登記時無睇清楚架咩

有分就食 用完del app
冇分唔洗理

係指以前登記咗嗰啲，無登記過可以繼續罷食

我幫你

温泉蛋定唐心蛋？？

溫泉蛋啊 sor